---
title: Persiapan workshop MK160
date: 2013-07-04
categories:
- laporan
- MK-160
---

![Juli_4_2013_MK160_Persiapan_Instalasi_Untuk_Workshop.jpg](/uploads/Juli_4_2013_MK160_Persiapan_Instalasi_Untuk_Workshop.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Persiapan workshop MK160

**Lokasi** : Sekretariat Media Komunitas Angkringan 

**Alamat** : Komplek balai Desa Timbulharjo, Sewon, Bantul 

**Jam** : 20.00 - 23.00 WIB 

**Hadir** :
* [Muhamad Amrun](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Amrun)
* Amron Risdianto "Tepos"
* [Miftahul Abdurahman](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Miftahul_Abdurrakhman)
* Agustinus
* Saryanto "Gopek"
* Wiwit "Kawer"

**Ringkasan** :
* Melihat kembali cara memperdalam instalasi sistem aplikasi MK160
* Melihat troubel yang biasa terjadi untuk meminimalisir troubel pada waktu melakukan instalasi aplikasi MK160.
